[ViuTV新劇]教束(7)

【拒絕妥協！逆權學生反擊戰！】

為咗一己私慾，校長有咩濫權大計？
為咗一張長約，老師會唔會出賣學生？
作為無權無勢嘅學生，究竟係任人魚肉，定係反抗再反抗？
今晚《教束》首播，陪所有香港人一齊上一課！
《教束》星期一至五晚9:30 ｜拒絕妥協 逆權學生反擊戰

前post

竟然又開咗新仲以為套劇完咗唔會再開

（大結局的迷思）
關於早前馬修最高領導人於《週日慶功宴》所言的不同版本結局，實屬吹水，如有不便，敬請原諒。

但確實因為片長所限，有部份集數的內容未能在電視上呈現，如果大家想觀看完整版，元氣彈的做法你們應該懂的，希望他們可聽到你們的聲音，於網上播放足本版的集數，感謝各位的支持。

推到有director's cut

結局咗仲可以回味下

集氣

【方以文 | 睇乜電視啊？】無綫搞藝訓班畢業劇有得諗？

第一套viu嘅劇開到7

要集氣逼viutv出完整版

推到viu出完整版

莊子、啞同學同鄧麗英前兩日上左903 有冇巴絲打咁好錄低咗？

ig見到有whatsapp sticker
但唔知點download

學謙X莊子專訪~~~

我都想要

發覺唔少角色改名都係用劇組真人啲名

唐浩然->麥浩賢
岑珈其->徐家琪(Michelle)
麥可怡(啞同學)->郭可怡(阿mo)
張蔓姿(小百合)->蔣蔓芝(啞同學)
黃天城(編劇)->王天城(移民同學)

馬治（真名）-＞Machi（角色名）

無啦你 一世無女

唔知係咩作品呢

黑市 劉翁同黃貽興新劇

諗起陽關道

幫你貼多次條link

唔該巴打 原來佢有睇到啲人話佢史迪仔同四方果啲comments

我有話過佢似史迪仔
會長唔好冇自信, 你露齒笑都好靚仔

似咩

認真viutv可唔可以整最尾啞同學整嗰頂帽出嚟賣 想要

我覺得「不老騎士」個紙頭盔都好堅秋

超好睇呀, 好有中學年代既回憶

原來呢套嘢有賣去加拿大播
婚內情都係

原來套劇HBO有份

邊條channel？
佢哋影視展推依堆劇 可能真係有生意

新時代1台

唔好害佢啦
佢都係套劇個樣好D

馬治藝名來的
佢ig講

第一次睇劇睇到喊
好有代入感 啲劇情同當年自己搞SU既情景好似

whatsapp sticker 邊度有得down

又係做內向零仔

Lm 依家開始煲第一集

娛樂風雲有鄧學謙唐浩然

依家睇緊
諗住今日睇哂

不老騎士會長對莊子真係好好
反而唔鍾意oasis會長

因為兩個由細玩到大

係愛

麥浩賢同莊子嘅關係未到愛嘅 但兩個都一定係極著緊對方嗰種
莊子對學謙就超出埋著緊

莊子對學謙就超出埋著緊
反而其實我唔係好睇得出呢個？
莊子同學謙一齊比賽個陣
我反而覺得麥浩賢好大醋意

Claudia

Shit

賢仔同屙屎會長本身有私怨嘛

兩日時間 睇完了
最後結局姐係點有啲SAD
副校升唔到做校長，春風化雨盧文達追唔夠教績而被炒魷？

盧文達畀人炒.林副校唔知點.轉直資只係暫緩,班校董遲d又會再搞過

唔覺得係happy ending

從來都冇話係happy ending
呢個係好現實嘅結局

係咪真咖

搞咩

禾巧池大呀

ig post入面段文字寫既野
應該係流

呢套根本就係預言劇成個六月嘅事講晒

兄弟情

同場加映

好想睇SP呀

佢哋兩個都要學吓點樣笑先好睇

莊子一人食兩人份量, 唔怪得拍嗰陣可以肥咁多

現實仲係溝女王

睇返逆流大叔發現原來有狗榮 之前未識佢

推